阿迷入一入嚟

琴晚食糖又啃親？

等降班先笑啦